聽日帶啊妹去台北旅行

好緊張 好似好大責任咁
啊妹得13歲 我20歲
試過兩次獨遊台灣
但帶埋啊妹去就好緊張

報警跟進

20歲拖多件13歲。屋企人出軍餉？

新北市+1

13歲好大個啦
邊有問題吖

諗住玩咩，食野買野定睇風景果d?
唔洗咁緊張喎，基本上你個妹呢個年紀只要遠離老豆老母去邊玩都係開心。
如果你本身同佢關係好就仲更加好添。
一定會係佢一生人中一個重要既回憶。
唔知你絲定巴啦，巴就玩夜d都唔怕，帶埋個妹去下夜市熱熱鬧鬧咁，趁父母唔係度狂掃垃圾食物，反正貴又唔貴。
絲既話仲要拖埋個妹就唔好搞咁夜啦，8 點幾9點早d買埋一堆零食返酒店girls' talk
鐘意煲劇又得，敷下mask又得。寧願聽朝早d出去玩好過。
不過上面講咁多都係建議黎啫。樓主咁熟台灣，都唔洗人教要點玩。
希望你同你個妹最後玩得開心！

好幸福

記得買盒朱古力食

FBI

大家唔洗
我地兩姊妹去旅行姐
本身諗住獨遊
但呀妹身邊好多同學仔去過旅行佢又未去過
所以就比佢跟埋黎
但今日七月十五
我好淆底住酒店

妹妹

多謝

夜晚冇野搞叫埋個妹上黎吹下水囉
不過要screen哂d變態留言先

好大責任 做家姐有乜事又第一個俾父母屌

水災喎

咁你呢個post係咪遊記黎？

係 加上天氣又唔好 好想買條狗帶拖住佢 驚佢走失

睇下有無人睇

明明兩星期前睇 天氣仲好好

影多d相，講下感想心情，大把人睇

放心，有女就有 睇

睇下有無人覆我
而家起飛了

你搭6:15起飛嗰班??

狗帶 屌

台中姐 而家台北好好天

姐妹丼

都幾開心呀 不過兩個女仔小心d好

巴打我聽日都同啊妹去旅行
可以相約
利申:我妹18歲

4P?

早幾日走
去左台東個面
過幾日再返台北

要拖實
玩得開心啲

使唔使我配你地兩姐妹去？

驚住酒店不如試下訓街
應該安全

亂倫？

又相認

黎我民宿度 包保你兩姊妹都唔洗驚

洗唔洗我地成班仔陪你

Lm

book咗德國骨科未

有咁多巴打喺度 定差唔多

唔好以為酒店夠出名夠豪華就安全 記住入房前先敲門 拖鞋唔好對床 床位唔好睇到廁所鏡

新北+0.5 香港+0.5

好好感情 唔使驚咩七月十五啦，唔好太夜返就得，仲有小心財物，手袋擺前面就ok啦

巴打

btw唔好睇入住請敲門呀

洗唔洗搵d巴打睇住你細妹

係呀

你地兩兄妹去？

啊妹睇左
我唔更睇

Plan 定行程
搵定資料
就冇問題

台灣好安全

到了

無plan過 今晚plan下先

鹽水雞is a must

樓主著白衫？

成堆傻閪炒撚曬車

巴打走前留低seed先ok?

一路好走

頭上條友做乜q

唔想相認

唔好污染我個post

影樓主黎睇下

屌真係幾時都有變態 認真post又有班死柒頭搞撚住哂 樓主真係好幸福 細個成日FF有個家姐 可以成日痴住/煩住佢

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

連登色情泛濫

我先係家姐

我呀妹仲話要睇post

終於係連登見到個正常人

應該識你真人

唔好影錯人 我唔係白色衫

乜水呀你

我可以抱住你兩個訓
我好有安全感

等緊入境 有排排隊
廢事影相自爆

你都係

以前彩天果班

我都係

IS WATCHING YOU

係啊 我妹去台灣留學 送佢去學校順便當Family trip咁

去耐啲玩得開心啲啊樓主
香港啲空氣污染就來毒死人啦

係 今日睇到香港空氣污染指數全球奪冠

我出境完全冇人

等左成40mins

住邊區酒店？

你細妹黎？

讀比佢聽算啦，因間佢問起個兩把較剪想點你都唔知點答

唔係

仲有冇呢啲圖好得意

唔怪得，我心諗13 歲應該去唔到咁高大。

帶老豆老母仲大責任

想做樓豬細佬

等到16先

試過 但好在我屋企人唔算太麻煩

點會影自己呀妹上黎

男仔妹曳 唔鐘意

你屋企人唔包括你"啊妹"

會唔會阿妹訓咗之後，起床度打飛機？

搭緊捷運出台北車站
今晚食咩好

我都唔知要講幾多次 一打膠唔洗找

哥哥不要舔，那裡是尿尿的地方

自貼呢？

西門町 hostel

樓主去幾多日

點解呢個post 上到熱門

30號可以做兩位私人保鏢

去食魚肚 紅樓附近

連登咁多變態佬同痴線佬唔出奇呀

我都唔知 一落機多左200正評

五日

唔洗了 我29返香港

我唔食魚肚

旅遊台唔係應該遊記post咩

全部見到FBI

29晏就先返台北
睇黎無緣

黎緊一個禮拜落狗屎喎

暫時得e個

唉 希望多雲算

啊妹對台北感覺如何？

岩岩先去完台北番黎 一個人去 真係好寫成自由～

而家仲未到
仲係捷運

啲台仔好風化

小心阿妹

打算去邊到觀光呀

琴日到台北留名

諗住都係青桐線一日
淡水一日
其實未plan 今晚睇睇先
一間settle好去食馬辣

咁夜食火鍋

有其他野食間野 我都去緊西門

去烏來玩都幾舒服
樓主可以考慮下

好喎 今晚睇下先！

啊妹想食好多hagendaz

落雨最岩去cafe hea
台灣cafe好過香港好多

淡水可以去完老街 跟住搭船去百里 果到真係好正 啲景真係好正 不過差唔多日落果陣先去就好啲
Btw 馬辣係幾好食 啲甜品都好正

講到想揾狗帶拖住，我以為得3歲
點知13

小心安全呀

ok thank you

而家去緊了
岩岩settle 好

我問阿妹覺得台灣點
佢話好似大陸

國外亂無人會拉，識玩

R痕姐

等食

其實傳統係7月15關鬼門...
放心啦，

咁樣計台北入球定香港入球？

我第一次同我妹去 佢都係咁講

竟然live咗 btw你屋企人放心俾你帶個妹去旅行真係好

入到間hostel都感覺ok

我呃佢地男朋友一齊去

我叫佢出去夾野食
佢夾一條菜

點解要講大話

西門町，方便啦
邊間，如果伊/一樂園先答啦
有d層唔好住

Btw，小心d所謂學生呃錢
好多成班既會分散搵目標。
話學酒活動或者自已放假小生意賣d袋仔或筆呀
話自已差一兩件，成班等佢
問佢咩價又唔講話隨便，但之後又話多d啦，比既最多100，之後一係唔要
唔好比500/1000
會唔找

我都係岩岩去完返黎，hotpot一定要試「無老鍋」

玩下d百元販賣機
真係有正野中，好過香港d呃錢既

呢個我知道
多謝巴打提點
唔係呢兩間

有食過

我而家都仲咁覺得

有呀 我一月去台中有玩過
中左個mouse

一次屌哂2 姐妹就正

就算差d既都算唔太弱雞獎
中過吸塵機械人
同星戰把光劍遮，仲要正版黎

會唔會去北投 或者遠啲淡水

會去淡水呀
但希望天氣好
北投有咩玩？

有無好推薦

高質會員

記得戴套

有d地方真係好鄉下 市區叫好d
不過我都仲係好鐘意台灣

屌你老母

搵間google map高分啲，睇落又順眼既就ok啦
落雨唔好去陽明山，但去北投浸下溫泉都唔錯

有家姐真係好
聽講假眼睫毛平過香港好抵買

好想有家姐阿哥

但我唔痴假眼睫毛

好少咁高汁咁caring既留言

食左四碟牛就收左皮
食埋兩球雪糕就完
覺得bug 得好靚
中學無做雪糕妹蹝晒

樓主同男朋友分左手未？

樓上又話做人保鑣又話盛果班傻閪真係隔住個mon都feel到陣厹味

鳩UP下姐

淡水頂盡半日

same
我咪就話做保鏢個個
d人話fbi個d唔通又認真咩

未 佢改變左好多

淡水我去過 真係玩唔到咁耐
但附近有咩好玩？

無呀
淡水早幾日去 小左勁多人

淡水好一般咋喎

七月十五唔驚啦
十四先驚

市區行街可以去 中山站/ 古亭站 一帶
行下巷弄，發掘下有趣小店
純粹散下步去民生社區夠chill
你呀妹想買衫咪去東區
D商場就算把啦

夜市去寧夏算唔錯，夠集中但多人
可以試下去 南機場/延三/華西街 夜市

呢個天氣去九份好過，淡水多霧真係唔係太多野睇
利申上個星期先去過

烏來都有得浸溫泉 我覺得好過北投
同埋有台車坐
烏來老街最尾有檔香腸勁好食
次次去一人最少食三串

等我黎照顧你地

點解變左熱門

聽日獨遊台北

咁都熱門

好多變態佬

又係你

台北無咩野 但太夜唔好出街

屌你帶佢去你又冇得食台妹，又要拖件細路，一定好冇隱

以為自己上緊香討

訓醒 好似幾好天

好耐冇見過咁正經嘅回覆

食咩好

去土狗樂市試下, 食海鮮
利申:未去過,食完話我聽

去緊食排骨麵

唔食海鮮

食完有咩節目呀

我都係台北喎
一陣去魯肉飯

暫時打算
西門紅樓
東西好文創市集
文創園區
饒河街夜市
貨櫃市集

文創園區 唔錯喎

最般食永和豆漿
呢個幾好食

天氣如何

唔算太大雨

落緊狗屎

去動物園la,呀妹實開心死，撚下d草泥馬

有個細妹真好

程味珍正 去食啦

我啊妹咩都無興趣

令我諗起個都市傳聞, 飲得多木瓜牛奶, 個胸會大D

btw, 去台灣夜市唔好食平價鐵板餐

小心啲啦, 你自己廿歲都好危險, 多啲留意周圍睇下有冇人跟尾,
或者主動搵你傾計 / 問你任何野都提高返個警覺性, 建議買返個防狼器一人一個, 香港都岩用
利申, 岩岩睇完隔離個懸案post 有啲神經緊張

香港人喺台北亂倫
究竟係台北+1定係香港+1

入鄉隨俗

麥亨堡個起司玉米蛋餅好好食

去下cafe文青體驗呀要

冇辦法! 因為你只係識去台北市.

夜晚同阿妹一齊沖涼

同性就唔玩得, 手指都可以叫人起飛啦~

阿妹張相呢

計台灣GDP

北投純粹浸溫泉 行上啲就見到硫磺谷
淡水半日都行完 個景同日落係幾靚
同埋至在有個草泥馬餐廳

有次同情侶fd去淡水
佢2個就上左去條橋影相
我就係下面睇單車